美股 NIO 下一隻 TSLA

買五萬贏五萬
不服來辯

有朋自慰來，不亦樂乎！

今晚All-in

又下一隻tsla

大陸版Tesla一年蝕多過一年wor